仆街自私私家車狗 入林村就坐巴士啦你老味

大埔上車塞撚咗幾乎半粒鐘先到康樂園 屌你

假日真塞到

林錦都未入到呀仆你個街